喺北歐玩Tinder，你問我答

唔小心騎劫左Haigone絲打個語言post

自爆唔答 離太多題唔答
勿相認

白腸

唔緊要唔緊要，不過我而家對呢邊有興趣d

一開始係咩post

你指玩tinder既原因？
因為同男朋友分左手 一諗到佢就喊 所以想分散注意力

有冇人自學緊偏門嘅語言？

瑞典文應該唔算超偏門 不過樓主提到 我就入去搭嗲

wh嘛
想去個非英語國家 自己又對北歐文化有興趣

真係食三文治咁簡單？

扑完野佢問我食唔食三文治

傾幾耐就去左
我諗到連登毒撚之後會點

事後治

鬼佬會覺得扑完野先可以做返自己深入了解

去左大半年了

其中一個前男友係瑞典人

flatmate係金髮靚女瑞典妹（無圖） 不過唔係成日見到佢，唔係好friend

朋友就真係識唔到幾個，好多都係group activities見面先傾下偈，目前唯一一個我會叫做朋友既都係tinder識

一個星期左右
不過係因為女人係tinder比男人受歡迎，佢要排隊
如果唔係應該第二日就去左

佢本身問我食幾多
我唔想食唔晒就話one
點知真係得一塊方包
我果日既晚餐就係咁先

我係同前男友分手之前都從來無諗過自己會玩tinder甚至ons
btw就算唔扑野唔date，而家同多好多人講野，人都開朗啲，份人都無咁毒

我係瑞典既拍拖對象都係瑞典識
真係一個毒撚孤身上路

你俾夠兩塊包人？

Why分手

咁隨便就上床唔驚有性病咩

佢忘不了前度

驚架
我都知有風險

剩係扑左次？去食多個sandwich 嘛

冇戴袋？

一次咋
佢睇我果日幫佢影果堆相笑得仲甜過望住我
第二日仲將tinder profile啲相轉埋做我新影果啲
不過之後無咩點聯絡了

另外有識個廚師 食過佢整既lasagna
仲做埋朋友

次次都有
有次剝光豬之後先知對方無準備袋
踢撚左佢出房

大家係咪都喺歐洲時區

我喺英國

你係邊

好細咩個國家

去過幾次，發現啲女仔無荷蘭人果啲咁高大，搞到成日想媾瑞典妹

你會唔會返香港

呢排好快天黑 心情都差d

比d正能量你

呢度風景優美

可以既話我想長住
但睇怕都要返香港

保護好自己

但歐洲班tinder 都算係識朋友既方法，去咗個新城市，都會用tinder 識人

但冇咩興趣識外國男仔做另一伴

好鐘意食Max果個halloumi漢堡

Not in UK

武肺之前去左幾個國家
不過呢度情況同環境都輕鬆過香港 同其他國家比都算正常生活 都算係咁

知道

當識吓人啫，去到個新城市又無唔識人，我識個外國人移民瑞典，咪用tinder 識朋友

我講瑞典都已經自爆左

第一次去max就係食halloumi
一試就愛上

而家先醒起未覆你係另一個post個問題

瑞典人點睇抗疫政策我唔知
但我識果啲通常唔理皇室講野
一律當係propaganda/吉祥物鳩up

我覺得唔係個個白妹都只係鐘意大撚，好多都話技巧緊要過size，不過佢地好介意有啲亞洲男仔個樣生得太後生

我都介意鬼佬個樣唔襟老
見到好多30歲鬼仔 成50歲咁款

我30歲，拍埋個30歲鬼佬，我好似中學生咁

Same買完餸已經黑 冇咩動力

起身又天黑 做一陣野 又天黑

勁鐘意一早天黑既感覺
夏天咁夜先黑，有時係公園同朋友飲野飲到過晒龍

但要溫書呀 成日天黑搞到冇咩心機溫

今朝六點醒左，太黑，就瞓返

8點幾起身溫書 都要開住燈溫

Btw樓主，如果有女上黎我會比個自家製bagel人食都唔會牛油搽包做sandwich

大學？

係

我仲起身打機我估如果我2：2grad真係抵死

肚餓了

佢事前有問我食唔食wrap 我拒絕左
我仲記得個wrap睇落吸引過塊事後治好多

英國加一

列支敦士登

讀書？

係呀

可唔可以問絲打WH係做咩職業？
我都想去北歐 但係咪都係做農場
以前想去北歐exchange但唔夠gpa

去到可以做啲咩

我做廢青
上網見啲blog posts話通常做餐廳或者手信舖

個po上左熱門

咁平時係個city唔會好悶咩

大碌？

武肺咩都無得做
做國內遊客

多唔多靚女

屌
希望無人同我相認

臭bitch

係南部好悶

今日開始放假到1月4號
去elgiganten 買左部PS4 同對馬戰鬼 過聖誕節 🤷‍♂️

毒撚唔怕悶

前幾個月都仲會去下博物館，呢度好多免費既睇
但而家武肺閂晒
有時會join group activities識人
或者做下旅行撚 去其他城市

同其他洋腸比唔算特別大碌
但唔知係咪因為佢生得高 所以視覺上先有呢種錯覺

先兩個人就代表成個種族

好多
連超市/藥房收銀員都好cute

有無試過threesome/orgy?

雞

有plan過過幾年會去Sweden wh
我有望過下Sweden個Tinder
好似好多女都tanned

毒龍鑽你幫佢定佢幫你？

無
目前覺得兩個人已經夠刺激

我swipe left晒啲又tanned又厚唇果款女仔

我幫佢
下半塊臉好攰

搞到我以為大部分Swedish女都係tanned
即刻冇晒興趣

絲打男女都swipe？

好多白淨靚女架

男女都swipe，但只同男既約過
可能女仔普遍比較被動
我自己都唔會主動message同問人咁滯

咁就好了

佢提出？定你主動？佢有冇幫返你？

低智連登仔以為出到外國呼吸到自由空氣，可以威過留係香港既人。
點知去到外國連汁男都無資格做，玩夫目前犯，睇住自己同鄉既女個個自己送上門做鬼佬肉便器，自己剩係可以打飛機。

佢提出
我諗住佢咁問得既話應該自己洗乾淨左，所以我ok

佢無幫我但想同我玩anal
我之前都有玩過
但今次呢個應該技術無咁好
兩隻手指我已經覺得痛頂唔順 無繼續落去

牛油方包技術麻麻
仲有冇下文？定食一次算數？

你要小心啲，做愛用套但照含撚毒龍鑽都有機會奶嘢

做得鬼佬免費雞都預咗啦。
以為自己好撚威食鬼佬要開post，
人哋當你免費雞咋

技術麻麻但個樣搭夠+同佢date幾有趣
如果佢搵返我既話我唔介意
不過無下文了

成班仇女自卑撚
差唔多夠鐘瞓覺

係
不過佢自己有check開
應該係佢驚多過我驚

個班人去到外國應該頂唔順，又仇女，又憎環保，又歧視種族。

點解你唔會調轉諗樓主當鬼佬係免費鴨？樓主玩弄緊男人肉體？樓主係有揀過要高大靚仔傾到計有趣先埋牙，你咁激動係因為想食免費野但食唔到？your face your fate

同連登仔講性開放祝你好運

有冇俾佢哋中出？

聽講有好多支那妹嫁左去北歐。

樓主咪其中一隻

臭雞咪撚返香港搵人埋單

港仔可唔可以娶到北歐妹？

請問你條撚係咪只俾女朋友/老婆使用？
如果你同多過一位女性發生性行為即係n手撚，咁我係咪應該叫你臭鴨？

老實講
假如我係女，有得簡
人在北歐我都唔會同黃種男人交配
黃種dna根本應該滅絕

會唔會比人笑腸仔細？

想識都識唔到

垃圾黃種人，低劣基因無人要。

轉gay食埋白腸囉

咁移民過到去都無咩運行，重要比人笑Fucking Chinese？

黃種女係好有market
Exotic, tight and naturally submissive

會唔會比鬼妹屌佢地爭仔？

成堆青山院友瞓醒好恐怖

同成班青頭仔講食女？
你都ON99。

鬼妹係好驚黃種女人埋佢地d男人身

睇人嘅啫
有料嘅話去到邊都有得開餐食local嘢

同理港女驚自己老公北上去滾支那妹。

個個陰道移民仲恐怖過啲回教撚

係咪改番個鬼仔名就可以當自己係鬼仔先？

扮晒鬼仔咪食到鬼妹囉！？

我都想腸仔移民

關名咩事 講緊人嘅質素

雖則大把香港人都有洋名
唔代表佢融入西方文化

點解的貢獻丁丁移唔到民？

啲人開始入嚟屌
人哋仆野關你撚事咩
又批判，睇你就睇啦

點解要扮鬼仔
大把鬼妹唔介意asian
甚至prefer asian
爭在你遇唔遇到

人地仆野，我睇下佢地點樣仆姐。惡補生理知識。

因為冇得屌
唯有用口屌

絲打貢獻一下陰道，然後就獲批移民證書了。

就嚟去瑞典exchange
想請問瑞典嗰邊爆成點依家大概係咩情況

呢度一百幾十人都係慕名而來觀看樓主床上雌風啫

唔睇下人點樣仆野，又點樣識得仆野姐？

當你露出腸仔，然後鬼妹告訴你滾回亞洲，太細了。

呢個真，起碼學識要準備定牛油同方包，先做到合格gentleman

Chinese, Japanese，dirty knees，and look at these.

北歐d洋腸有幾大條

正，有洋腸

七吋巨撚

會唔會令你返黎都想搵返歐洲人做男友/老公？

我代佢答：「想...好...想...，每次見到鬼仔就忍唔住想噴水...」

港女世界第一................

港男世界第尾

鬼佬對住港女只需要一塊方包就可以Ons加毒龍鑽。
港男送禮請食飯手仔都無得掂

算啦巴打
你咁樣講 班狗公只會話你係青頭仔 仇女撚
香港仲有好女仔 唔係個個女仔都好似樓主咁
好好裝備自己 加油
祝幸福

港女係西人眼中都係數一數二既high maintenance...
人地文化唔似東方，口講冇野，實質冇野，你要話一就一，話二就二，呢d 係cultural difference...

唔怪得港男有處女情結
喂一陣個老婆幫人毒龍鑽喎
以前連雞都唔一定肯

咁你咪染白自己囉 黃種人唔需要你呢啲垃圾
去做白人啦on9仔 自己種族都唔尊重洗撚比面你

去外國玩夫目前犯

已經feel到愈黎愈多毒撚入黎屌樓主

都話港女係鬼佬眼中easy girl,同大陸妹一樣

鬼叫人地係鬼佬咩？
鬼叫你係港仔咩？

其實鬼佬都睇唔慣自己啲鬼妹比異族屌架，只不過放開心懷先接受左。佢地有好多一樣思想保守，只係起電影裡面做到班鬼佬形象開放得超越現實。

係香港個男咁樣做應該俾人瘋狂批鬥

一層食一層，人食人的人類世界。

唔通你望落我全身黃皮膚、黑頭髮，我就一定係黃種人咩？我係白人，只不過係曬到黃左，再加上染左黑頭髮姐。

死笑雞

又即係唔通我講廣東話，寫中文字，就一定係中國人咩？

去同白人講你係白人囉 總之黃種人唔需要你呢種垃圾

黃種白人

點夠你低智呀
廢到強國妹都當寶

廢青點拎綜援？

大陸妹真係完勝賤種港女

講到自己唔係毒撚咁

啲垃圾咩都唔洗做仲串柒柒都好野

唔係啊，做咩姐你

講開又講
有App可以Set Tinder Location去唔同地方
如果有興趣咪自己Set嚟試吓囉

利申
用咗Tinder就快八年
一條女都未食過

其實有冇諗過係環境輿論嘅問題
外國ons係開放嘅事 唔會因為做愛而俾人話係雞/鴨
但係香港ons 就好易有一大班人攻擊 最後人地結婚又話人哋係埋單 根本上呢個環境對ons都唔友善

你想性開放 就要有友善嘅性開放環境配合
又要享受性開放 但係又唔想敞開對性既心態
又想要性 但比左又要用性抵毀人地既人格
邊有咁着數嘅事

然後成班人就覺得唔公平
係呢到圍爐 繼續又諗住性 又要鬧
真係好可悲

有無玩菊花？大碌腸係乜感覺

係咁架啦！

毒龍係咪好平常

連登思維
男仔usb就係威
女仔usb就係雞

留名睇批鬥

做公廁免費雞都開post講？

樓主加油
同你對感情睇法相反 但尊重你諗法
就係上面班仇女毒撚嚇到我唔想係外國識返香港人

驚有人一睇到性就失心瘋
我再講得直白啲

即係好似你想人哋幫你做一件事咁
正常嘅邏輯係
人哋幫咗你—>你多謝人—>下次你幫返人

而呢班係到圍爐批鬥既人既邏輯係
人哋幫咗你—>怒屌人—>無限loop

即係想無限搵人笨
呢種心態做乜嘢都唔會受到人歡迎

但係佢哋往往都察覺唔到佢哋既怒屌其實攻擊唔到人
反而係自我孤立 惡性循環

正常黎講 你講唔要dom個鬼佬仲驚過你
見過有D朋友個鬼佬SP/男朋友誇張到 要佢提供無性病證明先搞 當然佢自己都有

Yellow cab

鍾意樓豬咁直接

其實sex/ons/sp係外國真係好正常
有時冇男女朋友又想食散餐咪搵下
做足安全措施 保護自己,記住仆街唔好喊 唔明有咩問題
尤其係北歐呢D男女平等國家,比較少有女人同人搞野=蝕底,賤呢種概念
第時連登仔去到英國唔知會唔會指住英國妹話人係雞係公廁

佢有無叫埋啲朋友一齊玩三文治？

咪又係見人係鬼佬

點敢指白人
只會話同非港人拍拖既港女
尤其係同非白人非東亞人個班

真

過淫蕩既生活都要上黎開post

喺外國識嘅香港人係會想利用人同害鳩人，遇過好多

毒龍鑽乜嘢嚟

免費雞

真係同大陸妹既中國式陰道無分別

等睇仇女撚繼續入黎吠
男人食鬼妹 光宗耀祖好威 快d教我
女人食鬼仔 臭雞公廁死港女

係 佢地既批鬥唔會影響到外國ons / 性開放嘅環境
反而係令佢哋自己享受性既空間縮窄

就好似嗰啲中東保守國家一定要自己國家既女人包實晒成個身 盲結婚 美其名呢d先係好女人 然後不斷批鬥一啲開放嘅國家
最後同房嗰個時候先知對方係咩料 後悔都冇用

但開放既地方 包括香港根本從來唔會比佢哋呢啲價值觀影響到
反而係佢哋幫自己搞咗個大頭佛 根本就係lose lose

個個爭住做鬼佬

奶屎眼 伸條脷入去

唔係咁盞鬼呀嗎

英國妹結婚會問連登仔買私樓俾酒席錢俾禮金過大禮咩
一年幾十個紀念日要俾錢
上網成班港女洗人腦話對方洗幾多錢係女朋友身上就等於有幾愛條女，越洗得多越愛， 但班女除咗腿張開無洗過錢係男友身上

你接受咗所有屋企呀嘛

先天身體構造注定只有男人可以玩弄女人肉體，就算戴埋袋機會幾細都好女人有可能懷孕，生唔生都有手尾跟，男人爽完拔屌就走，男女性交風險從根本上就唔一樣，係左膠先信男女可以性平等

曲奇

我會扮冇聽/唔識聽

竟然

其實係如果性呢part都唔夾咁不如慳返嗒氣

等同隔離po話如果拍左拖先發現對方JJ唔岩自己心水咁點，係咪就分手

當然你可以唔做，事前講大家對性嘅睇法，但講到天花龍鳳都唔及你真係埋牙砌一鑊架喎

大家value嘅野唔同姐

用過的地方要洗乾淨

好似粒蘋果

今朝見放落個細碗啱啱好 好靚

你要氹到個女仔開心，低情商少少都難

做愛風險管理師

所以我不嬲都主張
女方係傳統保守既話， 結婚婚後男方就跟傳統要俾大份
相反女方性開放， 女方就應該跟返西方男女平等俾返咁多

但我眼見大把非處擺酒都有上乳豬
女權自助餐

所以更加要推動性開放 去除腿張開=附屬品既觀念
如果一直keep住 腿張開=附屬品 呢個觀念 咁一定有一方要俾錢去當付出 平衡返呢段關係
就好似養寵物咁 你可以玩隻寵物 但係你都要供起佢全部支出
但係如果雙方社會地位平等 性上亦都冇腿張開=附屬品既觀念 大家都係互相享受 老奉要對方付出嘅情況自然會大大減少

砵仔果

買私樓俾酒席錢俾禮金過大禮

扑野吓吓中出師

絲打係咪都係stockholm

樓主之前係咪讀浸大

有隻女權閪俾負評
駁唔到只識負評

所以女人一定親生媽媽
男人就好難講

如果返香港仲會唔會ons

其實有都可以中

屌 講咁多以為你食咗 食唔到就食唔到啦打飛機喺度

希望樓主生個白左

其實你呢啲女仔真係好撚低賤
做洋腸公廁唔使咁大聲 其實女人俾人屌冇咩咁威 我諗大部份嘅亞洲女仔去到肯做免費雞嘅話都會有人屌

你話你係男人食到北歐妹就話有討論價值姐

西班牙白男殖民者同拉美女原住民交合造就今日既拉美人種
韓國男軍人越戰時大規模強姦越南女性生出大量野仔
歐美白男 sex tourist 去東南亞玩弄當地女人拔屌就走生出大量冇父親、港女最中意既「混血兒」
從來只有女人會被當做性資源，你幾時聽過女人蹂躪完男人肉體之後逼男人生仔逼埋佢養？

又話淨係同過亞洲人一次
之後又話真係有分別
而家又話其中一次最爽就係亞洲人
屌你老母知唔知自己講緊咩啊

咁好簡單je
連登仔成日睇唔過眼咪溝鬼妹,唔好溝港女/亞洲女仔囉
世界咁大 索女咁多 你係溝得掂 屌女屌到你腳軟都得
點解搵仔搵女要著眼係一個咁細嘅城市?
橫掂鬼妹又會比結婚錢又男女平等 身材又好過港女 我係仔都想試鬼妹啦

咁又係呀
以前見過有個支那仔飲醉向住鬼佬大叫: 點解你地要搶哂我地D女人
人地支那仔都夠膽盡訴心中情 連登仔就9縮係老母個西到

所以先好笑
港女又話要性開放但又要男方俾錢
我都係睇唔過眼先出聲，同屌支那屌警犬一樣

喺歐美白人主流影視媒體既影響下，亞男被去雄，亞女被性物化，再加上本身無論咩種族都好女比起男都一定係被渴求既性資源，導致一有 yellow fever 既白鬼埋身好多亞女就以為係自己憑實力溝白鬼

女人要俾人屌嘅咁容易 樣衰到靚女都可以俾人屌 屌咋嘛
但女人要求男人就高好多 根本我唔覺得女人俾人屌有幾咁威

冇錯
連登仔就好似個班中東難民去到德國咁
周街指住D唔戴頭巾嘅女人係雞
根本文化唔同 人地當你痴線咋
留名等睇佢地去到北歐當街指住人地女人係雞
講到性呢方面,香港根本唔係國際城市

所以而家咪討論緊嘗試提出解決問題既方向

鬼佬鐘意果type港女連登仔爭住笑豬喎

Exactly

女權自助餐點解決
最多同藍店一樣唔幫襯就搞掂

以事論事，唔好下下玩人身攻擊，咁樣即係鼓吹對人不對事既批鬥歪風。

純粹好奇，你係想短期玩下定想發展真感情? 如果係真發展，你打算以後定居北歐？

其實我唔明
依家嘗試緊嘅就係大家以互助嘅角度出發
目的係想winwin去解決問題

抵制藍店係因為共產黨勢力太懸殊冇得揀
面對一個絕對獨裁嘅強權 香港人先得番攬炒呢個選擇
仲要係喺六四後30年先至落到呢個決定

但明明而家其實係有討論空間
香港嘅男女關係其實亦都冇連登上面講到咁差
點解係都要搞二元對立 搞到兩敗俱傷根本對成件事無幫助

咁咪叫番「香港式陰道」囉！

人地食鬼仔係人地既自由，你食港女、大陸女，定係鬼妹，都係你自己既自由。

自由戀愛，唔好成日講咩「附屬品」呢啲咁難聽既標籤和定義。

所以其實要做嘅係鼓勵印度媒體興起
辦法移除晒歐美啲媒體
提倡亞洲文化好過歐美文化

女人都可以話自己甩屌就走，一樣可以諗得咁瀟灑。

首先第一樣野覺得要正名
唔係女權，應該用平權
唔涉及任何一方性別先係對男女都公平
姑勿論歷史點樣都好
過咗去就過咗去
係真係想大家都有改變嘅話
就唔應該用一個性別去騎住另一個性別

第二樣嘢一陣再講

有乳豬就證明係處咩？只不過係乳豬好食，所以先訂姐。

佢係女嚟㗎喎 好心提下樓主都唔得 關想唔想食免費嘢咩事

印度媒體捧嗰啲其實都係佢地眼中高級啲既印度人，即係嗰啲白人五官不過只係黑實啲印度人，同我地東亞人其實都冇乜關係
以前我好憎 K-Pop，但而家我去得多歐美之後發現唔少歐美鬼妹都迷韓仔，而我地東亞人樣都 take 到 advantage，尤其去混佢地啲 K-Pop 圈子可以同白鬼來亞洲一樣咁食女

即使近年的婚宴菜式已經加入好多新原素，不過第一道菜仍然離不開一道乳豬全體，其實因為「乳豬」在中國傳統婚嫁禮儀上，有著不能取代的深層意義。

以前男家娶新抱，首要任務當然係娶得一位得體的黃花閏女入門啦！就在洞房之後，証明了娶得嬌妻係處子之身之後，男家才會以乳豬全體奉客，以示娶得好媳婦，所以在古代「乳豬」對女性係等同通過驗証，十分重要。

屌係甩到，但有機會已經留咗個種喺你體內呢，你生唔生都有手尾跟

互相恥笑對方有咩謂？

人在他方，人都唔識得個，靠tinder ，sad

依個post #17 最早笑人先

臭雞濫交post

人地食左避孕丸、戴左子宮環、戴左女用避孕套，一樣得姐，唔洗下下好似比男人鉗住唔洗尊重咁。

樓主好波，識食緊係食鬼佬靚仔。
唔通貪港男條撚細啲定性格軟弱啲。

今日食乳豬，可以意義大不同，唔需要被傳統綁手綁腳。

岩呀, 唔埋單未得囉
但玩完又想好仔埋單? 我就祝福你呢世都遇唔到好仔了
好唔好講緊愛同責任($)
冇奶油你爽撚完
而我要供養你一世甚至生仔供養埋佢地
唔好話咩個仔個女你冇份之類BAHBAHBAH
主要收入經濟來源始終係男性身上(香港)

就係因為女人可以控制生育同賺錢先令更多麻麻地既男人更劣勢

好撚同意
樓主既狀態就好似
主動獻身比香港公屋中年阿叔既窮困大陸妹一樣

當然可以將風險減到最低，但都只係最低而已，而唔係好似男人咁一定冇手尾跟

擺酒咪就係傳統囉

搬龍門咁搬

女性眼中的好仔：靚仔 + 有本心 + 愛自己

有著數就男女平等
冇著數就問你係未男人
平權唔平責
食撚屎把啦

但係要拎到資源既男人會更難

+出軌?

一模一樣

再同同鄉講香港公屋阿叔好撚正

見唔到有乜唔同

有冇同當地人啪啪啪？

攞香港身分證教學 你問我答

女性眼中既好仔：靚仔 + 有本心 + 愛自己 + 唔易出軌
男性眼中既好女：靚女 + 性感 + 有貞操 + 愛自己 + 唔易出軌
都係果句，睇番你自己係咩料，再揀咩人，其實同中國人傳統果句「男女要門當戶對」係同理，只不過現代人標準有所改變姐。戀愛最重要既仍然係匹配程度。

食三文治定熱狗呀

女玩 咩都得啦 有難度咩？
淨係send emoji 都約到2046

有唔同既 樓主係鬼佬眼中只值一塊搽牛油既方包

Like x 999999

雙方非處都唔值得有幸福
祝大家擁有破碎家庭既未來

唔匹配，最後一定會分手。

係咁ons 你話呢

希望樓主會中招，祝福你

其實唔洗去到yellow fever 好多根本見你far east oriental 就想食 亞洲女仔喺外國想約炮完全無難度

咁又唔一定既，現代人對處既要求已經愈來愈低，除左一啲仍然比較守舊既人。其實你睇番古代中國，咪一樣有好多女人係水性楊花，雖然文化唔同左，但道理係一樣架，匹配唔到，就會離婚。

香港式陰道仲好自豪tim

水性楊花咪休妻唔洗賠

但宜家離婚要分一半身家

怪叔叔柳俊江都係咁

咁有無諗過擺唔擺係啲長老話事
新人有時未必自己想擺

性開放果時有冇問過4大長老

你覺唔覺得自己好污糟
周圍俾人屌

匹配到都會有期限
有樣野叫習慣,劣根性
對處唔尊重既,一有機會就會出軌,老實講,男叫雞有幾難? 女搵SP又有幾難?
信唔信由你
久而久之段關係可以唯持幾耐? 你自己諗
好多時真係白頭到老,相敬如賓既個案,往往都係初戀,並且從未出過軌
可見信任幾重要, 如果一個慣犯同我講佢以後唔會再犯, 我都會抱有懷疑態度去面對佢,而唔係100%信哂佢
呢D野係相對既~~
物以類聚,人以群分
咩人就遇到咩人, 網絡上大多數MK臭雞出POST問點解呢世遇唔到好男人,話咩自己渣男磁石
呢D情況我笑而不語算

死臭雞含撚啦屌你老母

算啦, 條友唔明
只係係好簡單既愛層面上
愛同責任係一定掛勾
責任又同錢銀掛勾
所有野加加埋埋,就係成個人生故事
邊可能一PART PART分開睇丫

冇人請你smoke完block咩
識幾個都好鐘意咁

靚抽

Covid你都仲敢玩tinder
唔驚std都驚吓支那肺炎啦
瑞典仲要玩緊herd immunity

其實玩tinder無咩嘢，但你玩完啲ons又要周圍唱
同啲男人呃蝦條呀叫雞之後係tg同人分享無分別
一樣都係有啲cheap

你睇秦始皇老母與呂不韋一樣係有姦情，歷史都無定義佢地係不道德。自己Check番相關歷史，就會發現係現代香港人對中國傳統文化有所誤解，人地並唔係咁保守，出軌女性都係有唔少。愛與責任才是維持婚姻的要素，中西其實係一樣，即係無分別。香港新文化歷史太短，好多事情都無先例可以參考，所以年輕人好難找尋到一個平衡點。

調翻轉係男人屌鬼妹就最威啦？肯定勁多正皮。女人食鬼佬就一定係免費雞！連登仔係咪唔甘心啲女比人食曬，而自己仲係a0毒撚

成日話係4大長老迫
咁唔想擺應該主動同賓客講唔好俾人情要真係想擺果個埋單找數

青頭仔成日起鬼佬面前自卑，食係女都唔會比你食啦！

我想問下當期有邊個史官咁把炮,講最高權力者不道德
你夠唔夠膽返大陸開POST屌鳩習大大?
我就仲想聽日見到你既, 應承我,唔好開POST

前排咪有個日本雞蟲俾人狙擊囉
佢話自己食好多日本妹

個post好多巴都狙擊佢

甩屌都講得出真係笑撚死

個垃圾陳飛機丫痳

毫無道德既垃圾

點得出呢個結論

盲目尊崇自由做愛，鬼佬一定會贏晒你班港仔，唔洗問都知鬥唔過。

日韓都要推

樓主英文勁唔勁

性病臭g

最頂唔順班賤閪俾人屌就屈連登仔雙重標準
明明大把仔亂食女叫雞都俾連登仔狙擊

其實你係撐樓主定係點

因為堆賤閪覺得男人=一定出軌
啪啪啪等閒事
就等於MK妹呻冇好仔一樣,呻自己渣男磁石
DLLM 選擇性眼盲失聰
有好仔係你面前,但可能樣子冇堆MK仔咁好睇, 你就當佢地唔存在係空氣咁
DLLM, 又想條佬靚仔,有錢,六舊腹肌,米8,住私樓,有樓收租,月入50K
有撚哂呢D條件都唔撚到你啦下痳

樓主cheap過雞，雞都要比錢屌
樓主免費唔洗錢佬比人屌，仲周圍同人講

至少今日既大劣人就完全唔係保守。

文革之後大陸人仲有道德咩?
男盜女娼
你算撚數把啦

我係有果句，講果句。

《甩屌之女達人》

樓主係1定0?

未聽過南非巫術搞到男人俾人當街捉去搾精？

搾精都得！？？

雞改不了吃屎

樓主條眉粗唔粗

你自己問心諗吓你講呢啲有冇我上面講既嗰啲既萬分之一

同埋男人畀人榨完精着返條褲起身就走
女人畀人強制受精之後要痛苦九個月（或受墮胎之苦）
咁都類比到？

唔好話個別事件呀
南非2成性侵案受人係男性
同類引誘上車後灌藥案數之不盡
但唔係個個都敢報警話自己俾女人性侵
因為有啲人話只有男人可以玩弄女人
搞到啲男性受害人唔敢講出嚟呀陰公

痴線男人被人性侵冇問題
你呢啲咪父權 逼害男性

女人做足防護措施 做一千次都未必中一次 成世人有冇機會做咁多次呀？
女權當道 依家去墮胎有幾難？

女人極微機會有手尾跟->只有男人可以玩弄女人邏輯？

分左手點玩都無問題

洋腸

lm

洋腸臭雞

連登仔=平時有得食就食，人地有仔又照上，食左先算。到自己條女果時又要處又要外表pure true 得黎內裡淨係對住自己放蕩。

宜家樓主咪同連登仔一樣喳嘛，仲要無要求自己另一半係處，難能可貴啦

鬼佬鐘意樣衰亞洲女呢個簡直係都市傳說 講得出嘅都冇住過外國
可以話係人地審美觀念唔同 比較多元化
但就算係又點 幫你掃走哂港女連登仔唔鐘意嘅咪唔洗眼冤
樣呢D野各花入各眼

咁你又話連登仔就9縮係老母個西到
連登仔唔洗眼冤咪唔似個支那仔咁做
但就俾你屈

女人唔駛靠男人
而且唔駛考慮生左個仔影響佢既價值，可以揾更多更好價值既對象

鬼佬係咪鍾意白虎多啲

樓主喺連登開呢啲POST好撚勇
引哂啲女都唔識多個嘅青頭仔出黎
想知北歐人係咪多數都sex左先date？
佢地其實係點諗呢件事？

臭雞
不過如果你對將來男友坦白你做過臭雞都未衰得曬
否則完全係詐騙，害人，祝你死全家再比狗屌屍

係講咁多曬鳩氣

但你知唔知點解女人揀得嘅男人都係百挑選一
就係因為考慮到生育嘅風險 一定要搵最強大嘅雄性交配 比到佢有安全感
如果佢根本唔需要考慮生育風險
正正就係可以好似男人咁乜都擺入口

溝唔到女都仲可以打飛機 祝佢幸福又曖昧又盛 條女心諗你放過我啦好嗎

You are a very good guy

其實同港男食鬼妹一樣無咩問題，但唔好好撚威咁週圍唱啦

嗱如果你開喺成人台純粹包膠我又支持

香港人同聲同氣好d

Cls ons不了

TINDER係咪死左
SEND唔到MSG

lund/malmö果頭？

中出個套就有

鬼佬唔係鐘意唔用套？

我係香港直頭唔會諗同男人拍拖同交配
唔係講外表呢啲好主觀既野
就算唔提起性 有一大班人思想同價值觀都好唔掂
班失心瘋連登仔話咩返香港搵好男人埋單 簡直係笑話

個人選擇，有乜好嘈
正如香港都會好多男人唔想同你交配

香港男人問題係太過女性化同submissive
Hold唔住d女無得怪人
只可以怪自己

日常生活無咩問題
最近多左人戴口罩，不過都仲係平行時空

同你係pornhub見到果啲差唔多

想係度住
但唔會因為呢樣野而特登搵歐洲人做另一半

你攞追女仔同ons比
洗唔洗同你報告埋人地唔係追我都洗左一堆錢係我身上

淨係同前男友玩過
佢就爽 我悶到瞓著咁滯

30之前揾到，之前就金手指屈機
或者真係自己揾錢唔靠男人

普通男人得到既資源愈黎愈難
我講男人愈黎愈難生存
winner take all

我都遇過幾個會定期check
希望我都有 但唔強求

有啲話如果雙方都有check既話就想無套
不過我就算check開都係會堅持有套

無 佢啲朋友好忙
連影生活照呢啲朋友做既野都要上tinder搵女做

你都係？

一早講勿相認

Sor 絲打有少少混亂
呢個男朋友都係瑞典識既？定係香港人所以你決定離開香港去wh ？

唔會

係咪要俾連登仔話食開洋腸睇唔起香港男仔

你閱讀拎u？

以前係香港拍拖
性唔性開放都係我出錢出得仲多過另一半
而家呢度都係興自己俾自己果份
條氣順返未？

短期同ons
如果咁啱雙方都玩出真感情就到時先算

似係你寫作能力/邏輯拎U wor
你講亞洲人同白人係有分別 即係表達出亞洲人次等過白人囉
咁你上面都講咗同個八個以上白人扑嘢 咁即係亞洲人至少都排第九啦
我知你咩心態 原本開post都係想踩低亞洲仔 凸顯出自己矜貴啲 點知真係咁好死有啲戇鳩港仔成隻死狗咁向你認低威你又唔係咁好意思 咪講返啲安慰說話囉
不過都係果句啦 識玩嘅男仔大家都知你咩料 其實俾人屌真係唔係咁威㗎咋 141年中都有唔少專業人士幫襯 唔通啲雞又周圍同人講 好多醫生律師都追我㗎

其實你真係吸引嘅話 你根本自己會知道吸引到人嘅情況會係點 其中包括係可以收到兵 好多男仔真心care你對你好 唔係上個tinder做免費雞就同人講自己好撚有吸引力

我知 你準備同我講 女性自主 冇話過自己吸引力呀嘛 咁你就唔撚好上連登柒啦既然係女性自主呢啲咁普遍嘅嘢 又點解要開post同人講啊

呢個真 各有各選擇啫
唔會同樓主交配都唔代表要屌柒樓主
只係大半個post都係度病態互屌

無

本身開呢個post係因為係隔籬post傾開文化差異
唔係因為食白腸好威

無
不過有人邀請過我食snus

Snus尼古丁黎姐
食住番工

認真 撇除價值觀呢啲嘢
你理性d 停一停諗一諗
你真係會覺得成個社會嘅人都會完全有問題咩會唔會係你自己有問題多啲
前提係 你本身有對北歐認識唔係多學人做比較
你令我諗起learning curve一開始對嗰樣嘢有皮毛嘅認知 就到佢充滿幻想 然後又覺得自己認識得好深

勁就唔係 可以正常溝通
日日講英文點都會有進步

本身對鬼佬既英文程度無咩要求
但約過一個非北歐人 英文廢到有時溝通唔到
嚇到我推晒啲連打字都唔fluent既人

TINDER宜家係咪SEND唔到野?
壞左?

我send到

淨係同兩個人傾過
一個無所謂 但奶西果陣最好唔好食到頭髮
一個鐘意白虎 佢自己都剃光光

有啲鬼仔直頭會擔心自己條女係處

屌柒樓主個班根本係beta男來
當然呢d唔係好似樓主講話單純係香港人未夠開放既問題
實際上西方都好多呢類incels屌柒班同黑人男人拍拖既鬼妹

都係個句，你班友屌柒樓主根本改變唔到任何野
可以改變到自己既只係自己
西方好明顯係有文化主導權，但呢個只係意味住黃種男人需要更加努力
你追唔到人地10分，但透過改善自己你最起碼提升到6-7分
剩翻既3分唯有認命，但你仲好過宜家係網上叫春

有幾個人好obsessed with呢個post
一日都黑都mon住

係度同過北歐人同亞洲人拍拖
兩個都係date左之後先sex
係咪多數人都先sex後date我唔知
不過就肯定唔算係咩標奇立異野

都要個女仔肯先得架嘛
同埋真係咁多人想無套中出陌生女仔咩

係瑞典識 不過係亞洲人

莫非用得VPN多佢LOCK左我ACCOUNT

原本約咗個fd去，但武漢肺炎無去
依家諗諗吓發現自己英文差，去到可以會死，
前幾日個鬼佬問路，睇得明，聽得明，但講就好小學
剩係乜turn left 之類

你真係閱讀u邏輯u
我話一個亞洲人 你就理解成一次
我話一大班人 你就話成個社會既人都完全有問題

係香港無意欲同男人拍拖 並唔代表我覺得香港以外既男人一定係比較好
我唯一有做比較既就係回覆一個比較性問題
答返同鬼仔扑野vs同亞洲人扑野既感想

識聽識睇又答到問題都夠做啦
唔洗講到識飛
加上而家大把時間俾你練英文
打好底再去都仲得

佩服絲打你仲會應啲低能連登仔

既然你覺得亞洲男人可以比到你其中一次最好嘅經驗 咁點解你又話同白人比真係有分別啊
你係話一大班人 但同時話我係香港直頭唔會諗同男人拍拖同交配 咁樣唔係講成個社會？重兜乜柒姐

你根本嘅思維就係一直想批鬥香港男人 俾人踢爆就係咁話 我淨係想分享食洋腸咋 無意比較㗎

有時都可能係自信問題
我地香港人平時唔敢開口講 驚自己講得差俾人笑
會覺得要有北歐人咁好程度先算係fluent
覺得自己口音唔好聽乜乜乜
但其實普通對答到佢地已經覺得好好
有講錯佢地都唔介意 大家都有講錯既時候

通常人地都聽唔出我struggle緊
甚至覺得我英文好（當然都可能係客套說話）
同鬼仔睇netflix佢地會好驚訝我想要字幕

你唔好on9啦
諗下自己點解無女要好過

唔駛扯太遠，香港都有港仔食女食到腳軟

唔使覆佢 傻的

你就真係唔好戇鳩

我成個post都冇話過自己冇女 真係唔知你點得出呢個結論我甚至食過鬼妹 但我從來唔會覺得係一啲乜嘢威水史 惶論喺連登開教學

瞓醒見跌左出熱門就覆下

點開始接受到咁短時間同咁多陌生人扑？同埋一見面已經去扑嘢？

本身約左第一個人 試下自己感受係點
同左佢扑之後發覺扑野係好小事
不過當然都要量力而為同做好保護措施

通常都係食個飯飲杯野先
有試過同人出黎純約會純食飯
佢地都係有想扑野
只不過當時無打算第一次見面就扑
又或者環境/條件唔允許
而之後又無下文/俾我拒絕左

你係約之前已經傾好晒？定約緊先傾到第一次當面講好似好奇怪

好叻叻
我完全唔覺得呢個post有問題
如果唔係經濟原因我都想去東歐幾個月

感覺上好多（男）人都係打算出到黎果陣
先當面問開唔開房/去唔去佢屋企/去唔去得我屋企

但我自己係問對方玩tinder有咩目的
然後大家想要既野一致既話就等對方約
又或者約緊果陣我會問埋對方係想純約會定扑埋野

做情侶之前我諗佢男朋友已經知道佢過去，大家價值觀一致先會一齊

鬼佬真係咁閒聊性提到開房？

既然絲打接受程度高，咁接唔接受到你男朋友曾經call g

唯一一個當面向我提出開房果個係非北歐人
好輕描淡寫咁話不如我地一陣搵間酒店住一晚

另外同過一個瑞典仔開房 係whatsapp傾定既
佢唔係自己住+願意同佢約既女仔都唔係自己住 好難食女好煩惱
但又覺得開房似乎太desperate (但最後都係開左)

接受到
佢過去既性生活唔關我事

真係陰公，比人屈到咁加油啦絲

點解唔搵SP? 感覺安全過ons

大咗肚未？

開得呢啲post都預左
只不過無諗到連登仔會激動到令呢個post上熱門

我後期都盡力用不推文但個topic 太吸引

本身傾開計都講明唔係認真關係？同埋你通常會同啲鬼仔傾幾耐先出？

打算見埋手頭果幾個就開始只同一個fwb見面
或者同其中一個有casual relationship

係tinder識既 唔係本身識開
有啲人傾傾下會轉用whatsapp傾

通常鬼仔都好得閒想約我今日/聽日
不過通常我都係過多幾日或者一個禮拜先約到

絲打令我諗起當年大學去歐洲exchange 都有玩app，個陣都有約好多人同date 外國人，有d到依家都仲有keep contact，自己開心就得啦，唔使理其他人講咩，特別係連登

支持樓主整番個餐蛋治佢食
睇下佢有咩反應

搞到我想食餐蛋治

快手煎個俾自己食

咁忘記前度未

放低左前度
但之後半沉船 未忘記呢個

地方咁大周圍去下
扑野咁悶

不嬲都有

而家係Lund 附近，之前住Uppsala.
天氣來講Uppsala 真係好過 Lund, 雖然凍啲同會落雪， 但日照時間長小小又比較光，冇咁抑鬱。 Lund 冬天唔係落雨就係多雲到爆，好灰....
Stockholm 而家多唔多人帶口罩？

冬天去過兩次malmö都落雨 又大風
9度感覺仲凍冰冰過sthlm 1度

sthlm整體黎講都唔算多人戴口罩
但同前幾個月比係明顯多左
有瑞典仔同我講搭車成車人都戴口罩
唔知有無誇大到 但我自己見唔到呢個情景
可能係佢地無戴開口罩/睇唔慣人戴
見到一小部份人戴就覺得好多